今次撐達哥既以後無資格屌TVB屌廢老屌市民建聯

講完。

短鳩收嗲啦